首爾 如沉沒了 剩低漢城

袋婊了 所有野都至死不渝

當天我共你相吻哪處

漢城在變 人也在變 分手太輕易

上次講開首爾本來叫漢城
俾人話老餅

情境已是留在那時

克用